作為良好市民 我地要協助警察將犯人逮捕歸案

日後凡係見到懷疑犯案嘅人士 例如見到啲廢老圍賭同違例泊車都必定要報警處理 一齊維持社會秩序 做個奉公守法嘅好市民

Push

推

光復香港

和理非都做到